就黎二十想增值自己可以點做

人越大越發覺自己好多野都唔識，想增值下有無ching可以講下有啲咩可以做。希望遲下出到黎唔好成隻 井底之蛙咁